関数の順番

- datain
  - ファイルの読み込み
    - inpfile
      - 計算条件
    - mesfile
      - ノードの座標とメッシュの情報
    - bdcfile
      - 境界条件
    - stafile
- makNET
  - ELLPACK 形式用データインデックス作成
- initin
  - 初期条件を適用
    - 境界条件も適用
- makeSF
  - 形状関数の微係数値等の計算
- メインループ
  - maketau
    - 安定化パラメータの計算
  - makeLHS
    - 左辺行列の作成
  - makeRHS
    - 右辺行列の作成
  - GPBiCG
    - 連立一次方程式の解放
    - bound0
      - 境界条件で拘束される接点値をゼロとする
    - matvec
      - 行列ベクトル積演算
      - bound0
    - 線形ソルバー
  - stepch
    - ステップチェンジ
      - Adams-Bashforth Approximation
  - output
